有冇人係撐 曾生？

覺得佢作風唔係咁 加上冇罪 似比人屈多d

真心撐佢,
有咩理由唔告比利益佢果個

我真心撐佢

撐佢入去坐